許志安真係錯X晒 ? 男女都入黎

作文個大佬又真係講得無錯喎！
男人你的答案是。。。。。。。。
女人唔好再問男朋友/老公啦，你地唔會想知個真正答案

俾負評嘅肯定係啲無知女人

同埋個acc背後有女人mon住佢發過咩言

Credit: 堂前燕

所以有另一半嘅係唔出得聲，除非ACC另一半唔知，好似我咁死都唔講，如果唔係死得人多

大家淨係夠膽LIKE，唔敢發言𡃓真係

無錯=唔係人 係男人
error

你估佢係喺車上面俾人撩完先諗住直落？
唔好呃自己啦
佢同得人一齊搭車返屋企，仲趕埋個肥仔friend走，即係本身就諗住去馬㗎啦
你估而家佢地咁啱搭埋同一班地鐵呀？

根本唔打算偷食嘅男人一開始就唔會諗住同黃心穎一齊走
甚至知道個女人係咁嘅人就會保持距離
黃心穎姣極都唔會走去主動擒個唔熟嘅人掛？唔驚你唱佢？
佢咁樣肆無忌憚撩得你，即係知你開咗綠燈啦

認同

根本就係一早就搞左唔少次啦
雞穎係段片姣到出晒汁我唔信係第一次就咁囉
出左事老鼠安淨係龜縮
廢柴到無朋友，影衰晒男人
俾個老婆揸住個袋黎行路
雞穎只係衰在係的士姣到出晒汁
上到屋企肯定搞拿完嘢啦
老鼠安食飽仲要咁對人，好CHEAP

錯晒 ＝女人觀點

就好似如果有條女上男下嘅片流出
唔通你又話「係正常男人咁樣俾人騎都忍唔住啦！唔通推開佢地大聲嗌唔好咩」

係呀我都同意
但你好地地條J會喺人地個西入面？
好地地會瞓喺人地張床？
好地地會去咗人地屋企？
你估你啱啱喺人地個西度出世咩

一早證實左其實偷情左好撚耐
睇埋果飯個飯局就知
條女本身係冇需要出現但佢都黎左係咩原因?
我主張扑下野根本好撚閒
錯就錯左明知自己公眾人物的士又有第三者
唔計有冇cam都冇理由俾人見到
普通人叫隻雞都要瞻前顧後啦何況明星?

呢單case係咪要傾到2047

最後個幾句皇道黎
所以會去蒲既
全部信唔過

無諗到我篇文咁快比人搬上連登
but 多謝樓主認同我嘅諗法

所以雞穎都幾慘
一條友孭晒成單嘢
老鼠安淨係哩係天后後面
要靜思己過。。。。
玩家果然係唔同啲
鬼叫雞穎你唔夠人老屎忽
人哋係車到淡淡定
上到房先蒸發你
點知你就係架的士到摸黎摸去
等全世界覺得你勾引老鼠安。。。。
完了吧如無意外

都話左男人唔滾好易老
十個男人九個滾，仲有一個仲諗緊
好男人＝被人派帽
自己揀派帽俾人定俾人派帽
哈哈哈

講真, 有能力真係唔好結婚喇,
周圍會有狂風浪碟, 難免有時出現比你另一半更正
正所謂"要偷食就唔好結婚"
有能力就自己養自己
繼續做player玩到虧, 先好結婚
一係做垃圾冇人猴

利申: 做緊垃圾

作者好文采。。。。。
好同意你嘅觀點同諗法
不能認同更多

冇錯
最好就各有各玩啦
冇性病嘅前提下
男有男玩 女有女玩有咩問題
食鮑魚食過世都厭啦
同伴侶扑的確好有親密感
但得閒要少少新鮮感都得啫
大家有共識下 各有各玩冇問題
有仔女就收斂少少
仔女細 此終對愛情重有幻想 重未定型價值觀
玩完識返屋企 鍚老婆仔女就算啦

日日有新料，遲啲可能到樓下看更有料爆

錯就錯在佢係架的士度係咁摸黎摸去
唔識雞穎唔出奇
大佬你隔離個老鼠安
啲的士大佬點會唔識呀
呢單嘢隨時搞到今年離婚率飈升

你其實錯錯地
如果係後生就靚女就可以over ride左老婆意願
咁你睇得老婆咁輕 點解唔離婚？

我支持可以出去食
情係老婆支持各有各玩下出去食

講真話老鼠安咩連波都唔敢揸
屌 前世未揸過咩
人地黃安野都扑過唔知幾多十次
人地係驚緊比司機認得
司機唔係人咩你估
個黃心穎根本智障

同意雞穎根本智障
有乜理由係架的士係咁摷嘢
等落車慢慢摷啦
不過老鼠安仆街在出左事後講兩句壞人就死狗哩埋
影衰晒男人

唔明點解唔離婚
天后講到包容原諒
遲啲各位男士出左事可以拎黎做範本
同老婆/女朋友講天后話要包容同原諒呀
真係唔知咩反面教材
信耶X信到癲撚左

拉哂全世界男人落水
你同成龍一樣講句
犯左天下間男人都會犯既錯
你許志安夠殭講咩？
笠水狗

依家佢只可以跟住天后走
仲有咩行差踏錯佢會死得好慘
俾人捉到正真係離婚算啦

咪扮受害者 未玩夠未唔好結
結完 又要玩
佢可以自己選擇離婚嫁

[

下，呢樣就好影理解者，人地而家只係從自己家庭，感情，宗教認知方面出發同做決定最大化自己既利益者，仲點要兼顧埋你道唔道德範本，日後點樣引經據典既影響先？

佢就係廢到唔選擇離婚
第時先再申請離婚就再俾人鋤多一條罪
話天后原諒左佢仲唔識珍惜
繼老鼠安之後就係負心安。。。如果真係離婚一日

比你搶先咗

你唔抗拒去配合就已經係接受咗
又何來唔會係主動?
又點會唔使負責呀?

講到好似隻禽獸咁有得搞就搞
你唔好忘記本身同妻子山盟海誓在身

若果你要放任自己本性嘅
就唔好結婚,
一係就有婚前協議open relationship

否則同禽獸一樣
視人與人之間嘅信任如無物
毫無道德同尊重

男同女定義既分別

所以森美咁識睇人仲癡埋去

香港d男人 網上現實一樣on9
成日話 黃心穎咁正個個男人都忍唔住
露哂底牌比人睇
其實就賓妹當女神
比香港女人食住唔係無原因
香港女人 就永遠收埋底牌

森美已經出黎劃清界線
感覺似此地無銀三百兩

你都識講有共識
即係大家清楚溝通
畀大家去玩
唔使暪嚟暪去啦

但安仔段婚姻好明顯唔係open囉
所以佢點都係錯

like爆都叫劃清界線

如果係女人，有無人會問呢個問題

佢賭雞穎唔會出黎玩篤爆

根本冇分別
前面有巴打講咗安仔早有預謀同賓穎返屋企啦
仲要多次見面
根本冇人迫佢出軌

佢個段係童話黎
所以一定錯
雞穎都無話同馬明過世
佢唔算錯晒

其實係
所以抵老鼠安變過街老鼠

pmok?

抵佢，交待得私私縮縮
「壞人」

屌 睇錯左“如果冇女人”

邊駛講到咁複雜？
其實係好基本細路都識既野
由細到大學校屋企都有教
一句講曬
做得到先好應承人

未玩夠？
唔緊要， 唔好應承人一生一世

意智仲未凌駕到下體？
唔緊要， 唔好應承人一生一世

覺得花花世界仲好吸引？
唔緊要， 唔好應承人一生一世

做得到先好應承人
做唔到但又應承(住先)
咪就係你錯
一切砌詞狡辯既都係以歪理黎合理化自己既錯
只因未玩夠又無勇氣認
寧願你理直氣壯做四哥玩到八十歲好過
至少光明正大玩得瀟灑

同無道德既人講道德
唔會溝通到

你想要我的丁丁嗎？

睇睇保良條合唱片 佢地幾多含笑互望 緊握雙手唱 中間仲有互動。臨尾仲笑晒攬埋

好撚恐怖
講到呢個世界啲男人都係咸濕管唔住碌鳩
鐘意女仔無呢個煩惱

公道啲講句
話好難忍得到，就算講到幾有道理都好
都只係懶係大條道理嘅藉口
係真係專一嘅根本一開始就唔會同黃心穎咁close
唔好講到個個男人都好似你地無節操嘅兒登仔咁

利申男人

一個住淺水灣一個住鋰魚門 完全唔同路又會同一架的士

Sure

樣靚身材正
佢星期日出街會唔會忍唔住

一睇就知樓主係日日ff自己第時可以振夫綱既A09

大量雞蟲入場

gay post 詳談

咩好難忍 根本唔喺道理
你估條女一開始就咁猴擒？騎上去鍚？
好明顯慢慢陰啲陰啲咁嘅flirt
做得呢步 根本係玩開 自己決定

btw 幾同意你最尾嗰句 真係唔好以己度人
講到啲男仔咁冇節操
同樣亦都唔好一碌竹打一船人
全部女都係 濫交 ptgf
係嗰班抵受唔到誘惑垃圾姐

鮑姐都食嫩草
老鼠安冇錯

仆你個臭街 你陰我.jpg

有咩難唔難忍吖
比人屌老母嗰時夠難忍啦
根本就係懶醒，個個當自己大話王，騙中傳奇
諗住講個大話容乜易，無後果咪放肆
人就不嬲好鍾意高估自己智商，其實研究就話兩公婆通常智商都差唔多
咁撚易呃，就呃左條女出黎做自己食緊軟飯啦
好多男人係好鍾意高估自己

承擔呢兩個字
班雞蟲睇唔明
巴打好波

成班禽獸自己把持唔住 價值觀錯哂 仲想圍爐取暖攞光環

好波ching

女嘅換做第二個，我可能會覺得有少少道理既
但係條友寫到黃心穎都天香國色，
係男人都抗拒唔到咁on9少陣啦
真心佢得個明星身份咁解 平時出街大把人正過佢啦

講到好似第一次比人姣咁

咪撚咁天真啦 睇個款都扑唔少次啦

仲以為自己看透世事咁

咁呢個世界的確好多男人管唔住自己碌鳩嘅
冇咩大不了啫 如果男未婚女未嫁
佢錯就錯在佢結咗婚
問你自己 唔洗國色天香
一條你食得落嘅女好主動撩你
而你覺得唔會畀人揭發 唔洗負責任嘅情況下
你食定唔食？

屌你老母 要出軌就唔好結婚拍拖
細個冇人教你要負責任？
以把持唔住為由慨全
有冇人逼9你插入去人地個西呀
如果真係淡咗唔鐘意條女嘅就直接坦白分手
呢個先係成熟嘅處理手法
最憎人背後做埋d衰嘢

大佬 有個大隻靚仔30cm肌肉型男撩樓主老婆佢都濕曬任屌中出唔嬲啦
識返屋企錫樓主同仔女咪得
所以偷食既男人你地無做錯！

咩垃圾文

最後嗰句最啱聽
繼我話就即埸入廁所打飛機入一入聖人mode, 咁就可以返屋企訓教

好煩啊,講夠未

信守承諾咁簡單既道理都唔明真係枉為人
講結婚誓言個陣咪講咗要對老婆忠貞不渝一生一世
既然乜柒都忍唔到就咪撚應承人咪撚結婚咪撚拍拖啦屌你老母

咁男人應該話佢有錯定無錯

合理化曬所有歪理

其實話玩完識返屋企既人究竟接唔接受到個老婆出去玩??

男人係原罪

屌 有幾多個明星可以好似成龍咁衰完出黎比V字呀 慌老鼠安夠薑咩

3:49

異口同聲：「鯉魚門！！」

人夫許志安心諗：
和你(黃心穎)默契，愛一生一世～

如果系 許志安 唔系 人夫許志安
冇人會問呢個問題

老鼠安 ➡️ 過街老鼠安

講真成件事都係錯 但好撚正常同合邏輯
只係衰佢地出名姐
就好似見條路冇車就衝燈過馬路咁
然後依家比啲絕對守法撚講到錯極點

問題是 真係的士個晚屌第一Q咩 睇相應該已經扑左好耐 扑到壞咗 定我追漏咗邊part?

纏繞女人一世既不安：
永遠無法知道自己男人幾時會去滾

纏繞男人一世既不安：
永遠無法知道仔女系米自己既種

上面企到咁硬覺得自己唔會出軌
只係條女唔夠靚 或者唔係你個type
條女靚到一定程度 絕大部分男人都會出事
正如如果有男人肯出夠多嘅錢
絕大部分女人都會出軌
只不過係男同女需求唔同 慾望面前根本人人平等
當然唔係人人都有資格面對依種程度嘅引誘
To be fair可能真係有極少數男人係絕對精神論完全唔睇美色 極少數女人幾多錢都唔賣身
唔係合理化 只不過你地都唔好咁高估自己

條女唔洗好靚
佢剩係喺你耳仔邊講句已經濕撚晒同想吹爆你吞晒佢已經夠

咁大年紀正常就一早訓啦 仲捱夜 好傷ga
無閪屌搵鬼食宵夜

有啲人可能真係好有定力會踢佢落車
但老鼠安一上車已經拖手就好明顯唔係
明知自己忍唔到既男人咪唔好比機會兩人獨處
平時見佢挨身挨勢知佢咩料就保持距離囉

Bill Burr,
“Like they have any idea what it’s like to be tempted at that level, right? Like they have groupies as they wally out to their Mercury Tracer, parked on the other side of a dumpster, really you’re beating them off?”

睇身體動作根本唔係第一次
講經咩
點知唔係老鼠主動flirt先?

冇撚有錯。
話有承諾承擔嘅人，係咪從來對任何人應承咗嘅嘢100%做到晒？
never say never，到你相處返幾十年，對方衰老加埋可能對性冇咁熱衷，到時係受到引誘係咪仲咁堅決？
我自己從來冇嫖冇出軌過，但到五十幾歲俾個黃心穎我，我都未保證到唔偷食。

明星好多係各有各玩
如果係咁既情況，依個topic就冇討論價值
所以我先假設佢地係要求雙方忠誠既夫婦
仁義禮智信
許志安係衰曬

不仁，兩個人搞出鑊泡，佢就搶閘開記者會認啲唔認啲，將另一個當時人擺上枱

不義，老婆風雨同路咁多年，佢都話背叛就背叛

無禮，唔洗講，公眾地方咩都做得出

不智，為左屌西，事業仆直，形象盡毀，家庭婚姻永遠都有裂痕同污點

不信，結婚嗰陣海誓山盟，平時又扮曬愛妻，點知識玩到帶條女同老婆一齊做gym

咁都有得兜，覺得情有可原既都係又蠢又無道德既賤種黎…依啲人真係得浸豬籠呀鞭刑嗰d先制裁到

人哋唔係一嚟就咁熱情，
你可以係最一開始嗰陣時保持距離
例如唔好私下聯絡，唔好一齊搭車走
特別係呢啲姣西女人

睇片以為黃心穎強姦許志安？
你咪撚傻啦，係人都知的士唔安全啦
老鼠安係娛樂圈咁多年，佢緊係知危險啦
如果唔係都唔會愈坐愈低啦！
許志安唔算出名，有人都認錯佢做杜德偉，但佢老婆係香港好多人都識啦，根本成件事都係自己on9！

最後個句

佢最錯既係比人影到，害到一群可憐既巴打們

篇文唔係一個叫堂前燕既仆街作既咩？

同意
呢個世界邊有咁多#metoo
好地地會去咗人哋村屋？
好地地會俾人哋按摩？

如果咁都告得入，許志安都去告得
啦

你知唔知要落credit同埋要先問准作者？

啲女人俾人強姦嗰陣呢咁
呀好地地又會上男仔屋企
呀好地地又同人飲嘢
呀好地地又俾人按摩
好地地又著到咁嘅

宜家講緊雞蟲
你覺得講完呢啲就將雞蟲既行為合理化
搞低曬討論質素咪係你呢啲

到時咪又喊哂口話老婆係雞係公廁

歪理都咁多正皮
你班垃圾戴帽咪撚叫春

負評係比樓主嘅，抄post全家死

好多所謂專一嘅男人只係未有資格受誘惑

扮乜鳩作者呀撚樣

女人咪一樣
呢啲事都要分男女
咩年代呀

樓豬同嗰條認自己係作者嘅係咪支那種？唔撚識尊重著作權？

同女人講道理
樓上巴打傻撚咗
雙重標準係女人專利

有咩道理想講咪講
係要貼題啫
下下東拉西扯有咩好講呀

一早知你ac啦
扮唔知你又信
分手啦

作者出現了 , 樓主回應下

所以錯在許志安高估自己
錯不在於Sammi

唔撚信100%男人咁有定力

問題在於佢地一早有境滾
都唔係第一次扑 最初邊個出手先其實唔知

道理就係男同女都一樣會偷食
遇到比較好咪食咗先講

至於咩好地地點會條J係個西入面
根本無聊至極
亦唔知想表達乜嘢
唔願意同人做愛係個心裏唔願意
條J/個西係身體
唔願意而做咗咪就係強姦囉

忍唔到好正常，但依然有錯

正常/合理唔等於正確

香港女權當道一向男人被強姦都係死罪,女人強姦人都輕易擺脫.如果段片主動同被動調轉,條女實#me too話俾人強姦就完全無事

俾人踢爆

起人民社會 一紙婚書嘅制度其實好脆弱
由其婚書支持一夫一妻 根本起生物層面已經有謬誤

正常應該去一夫多妻制先合理

兩登都係明明笑開黃心穎似賓賓同蔡一智，話佢借馬明上位，連台慶夾吓波仔，都被人po返佢港姐個胃大過胸嘅三點式相。

爆出同老鼠安不倫戀後，佢突然升呢變「電視台後生靚女小花」、「話哂都係港姐」、「好揸手」。

不過最重要，堂前燕呢條過氣彈出彈入嘅撚屌就收皮啦

係咪以前寫有圖甜故嗰個? 佢啲故幾正

屌
metoo係老強
黃心穎強姦許志安？

佢啲故係圖文並茂

下次落返個credit 先

無所謂啦

好悶呀仲講

我係老鼠安我就咁渣一下波過下癮就算

我只可以話我作為一個男人，明白男人天性，理解安仔，但絕對唔認同佢做既野

負皮係俾冇credit

認真.....
其實做野之前諗下後果，己經未必會做。

metoo係性侵
唔情願嘅情況下俾人摸J都算

因為我冇得食

果個你老母黎嫁

有1%男人會有定力嘅可能

抱歉我真係唔知

而家知道，Thanks

錯唔哂？

好認同
同埋真係決心唔出軌既男人
係連同異性獨處既機會都盡量減低
亦都真係送到埋口都唔食

講真呢啲姣精唔同圈子都有
你一開始態度堅定啲就收左佢地皮
係衰自己色心起

遇著呢類姣精好難守得住。

Yes 一樣嘅point
男就雞蟲低質 唔合理
女就metoo受害者 合理

老鼠安一早就諗住要出軌
如果唔係實會避得就避
但依家佢好似變左受害人咁
好仆街嘅做法
推左雞穎出去死
都唔知繼續發酵呢啲新聞係咪老鼠安加天后叫傳媒咁做
然後令大家唔記得老鼠安
只會茅頭直指雞穎有前科
所以老鼠安係受害者

話俾你聽教得住個啲都係講大話吹水
性無能另計

on9
#metoo係告人性侵呀
性侵同老強唔識分呀？

睇八卦新聞睇到傻撚咗呀？

利伸 聖人意志

望清楚人地講乜先啦
老鼠安去滾
同女人被人強姦
有乜關係呀
講唔過人就spin

同埋樓主講緊男人出軌理所當然所以女人應該接受
你回下呢個point先再講野啦

男人出軌：情有可原，後生大波主動邊個忍得住
女人出軌：臭雞！！！！公廁！！！！人盡可夫！！！淋病梅毒愛滋！！！個西臭過坑渠！！！

錯就係安仔無錢買返條片
印証男人唔可以窮
你睇嗰幾個出名有錢佬

連登毒撚連女人手都未掂過
次次j圖post都話想屌想屌
跟手就企係道德高地話人偷食賤格受唔到誘惑 許志安錯就錯梗 但你地好心咪扮聖人啦

覺得自己唔夠定力既就唔會趕走個肥仔啦
根本佢自己心入面都想食
寫呢篇文既又係on9 自己精蟲上腦就講到全部男人都係咁

講黎都哂氣

連登8成人都係冇拍過拖

佢地點會代入到個情景

大部分男人會抗拒為錢同醜女做愛 因為對男人錢比性輕鬆
大部分女人唔抗拒為錢同醜男做愛 因為對女人性比錢輕鬆
戴返頭盔 大部分

唔好理邊個錯, 有咩意思?
最重要既係令全香港女仔都知, 後生+有波 >>>> 你果d咩撚野童話婚姻
活係童話世界既人請你長book迪士尼酒店住到破產再自殺

控制唔到性慾就係有問題啦

唔好講到老鼠安唔願意咁，啲親密程度完全似係食開

老鼠安係車上表現被動唔係因為定力問題
而係嗰架係的士，而且有的士司機係度
佢始終驚俾人認出，而雞穎已經好緊火，先唔理得咁多

系你老母
米你老母
纏繞你一世的不安：永遠無法知道自己有幾On9

其實唔係定力嘅問題，你自己有心去避嫌嘅話，就去盡力唔好俾自己跌入嗰個處境，例如唔好單獨同個女仔一齊，自己搭車走先咁
睇條片都知許生有意駛走個男仔去同黃心穎一齊，唔好講到作為男人好冤枉，係條女送哂波餅咁，爆咗出黎就賴全世界男人都係咁

呢下真係唔明，如果傳聞老鼠安真係知有呢條片而同個司機交涉，我唔多信老鼠安會連傳聞中嘅40-150個都比唔起，就算對家要200個，佢比唔起又唔敢問sammi攞，佢自已有物業押住先都借到喇，再唔係最多問Dicky借住先，開完個個唱順勢攪個巡迴點都有錢喇下？

樣靚

咪係囉呵
一係唔好拍拖結婚
一係就open 咗佢

重點係你要覺得食係人之常情
就請你貫撤始終, 唔好偷住咁食
無謂遮遮掩掩
open 咗佢
大家夾好講明想食就得

最憎啲人講一套, 背信棄義
冇嚟承擔

老鼠安連韓紅都食，所以根本唔關賓穎正唔正事
係佢本身份人就係咁

算鳩數啦
兩條友夾手夾腳趕肥仔落車
仲有人幫老鼠辯護

佢地咁大條道理
男人咸濕派帽就天性 合理
女人偷食派帽就臭雞

點解要用圖黎出篇文？

為左表達你既悔意，可唔可以分享下你抄文既時候有咩感受同諗法？目的又係咩？

我只係係香討轉過黎，佢原本已經係張圖😨

如果我要抄文我就唔會講「作文個大佬」啦，我只係見幾有趣轉黎俾大家睇睇討論下

打過飛機，過眼雲煙

緊係冇關啦
呢個世界冇女人會滾㗎
全部都係俾人強姦㗎
咁簡單都唔明
蠢撚過隻豬